其實點解會話葵廣嗰間熊茶係黃?

百佳全線賣緊威露士殺菌消毒液 1Litre都係 $69.9
個阿伯(老細)夠膽死擔張凳喺門口坐低 開價$150賣一樣嘅殺菌消毒液
其他消毒用品都賣到勁撚貴
例如威露士消毒濕紙巾人地賣緊$8 / $10 佢夠膽死一包開價 $20
人地話貴 佢就話啲貨係搭飛機過嚟 係貴啲
除咗新年前門口擺箱水比人拎 仲有話咩學生減兩蚊 間熊茶邊撚度黃?

咪撚比佢再扮黃呃人啦屌

個老細係幾nice嘅
但好耐之前
反送中之後就唔知

求其寫幾隻字光復香港貼係門口就成班人幫襯何樂而不為

黃唔黃同發唔發國難財好似無乜關係

認真，幾時變左收得貴=/=黃

行過見到啲後生仔因為間嘢扮黃 就幫襯佢買啲消毒嘢 貴一貴都買

我有次買野飲 等排隊個陣
聽到老細同另1個男人喪鬧
我本人就跟app搵食 除左上面親耳聽到 其他唔知

鬧咩?

聽過老闆同個男人屌黑警

聽過老闆鬧佢老婆

發災難財嘅 就算係黃都撐唔落啦

呢個唔係普通嘅收得貴

唔好理住 懲唔懲罰自己決定
係都嘈咗班藍店先

樓主又要被屈係kol100

好耐冇出街 唔知佢有賣消毒嘢
但話佢黃
係撐學生 同貼文宣
佢係有平賣飲品同水比學生

親身經歷係老闆見到影跡似學生嘅人都會平比佢
有貼文宣，有買當時龍門手作坊嘅迷你花牌嚟display
咁都唔係黃，真係唔知咩叫黃

消毒用品好多時都睇番佢來貨價
價唔啱咪唔買囉
影響唔到係手足呢件事嘅

搵百佳同一間鋪頭仔 仲要係賣野飲既來比

現實啲講句 係黃只代表佢嘅立場
只係反對條例
但唔代表佢冇貪念……
做生意嘅個個都想賺……

咁佢都幾大貪下
門口擺晒一大堆口罩消毒嘢嚟賣
漂白水又賣勁貴 仲話周圍都無 氹人買
大把人幫襯
反而上面老虎堂擺一袋袋三個口罩任途人拎就無人幫襯

黃係政治立場
同性格為人處事商業手段從來無關係

之前睇過話熊茶告急緊 可能老闆都係想頂到呢期啫
本身佢d野飲都平啦 又派水又幫學生

留意咗呢間店好耐
好多人表示聽過佢屌手足
同時好多人話聽過佢屌黑警
我懷疑伯伯有雙重人格

屌政府就聽過幾次

搵到張2019年9月28日嘅手機cap圖
嗰陣已經有人講呢間嘢係人血饅頭
我自己就一直冇幫襯過
有日經過見佢賣口罩嗰D 都幾貴下 見D人問完價就走

心水清
黃藍係立場
唔代表黃好似聖人一樣, 仆街都可以反popo反777反送中反共產, 兩者冇衝突
又唔駛盲目既, 去自己覺得舒服既黃店囉

因為有良心係黃嘅一大要素
而收得貴通常會俾人話係無良
所以收得貴≠黃

老虎堂無人買係因為佢藍 唔關佢派唔派口罩事

唔係反對，但大家要反思係咪要將黃店的標準提高

正如殺人犯都可以係黃可以係手足

咁殺人犯係咪=/=黃

我覺得大家要反思

鬧班垃圾逃兵打學生 學生好陰功之類

人哋鋪頭仔邊有人脈入平貨
唔排除有賺錢，但唔一定下下要人成本價賣比你呀？人哋都要生活
幾間黃店賣kf94廿幾蚊都話就執

開po條友係付近d野飲鋪

人地7 8 月已經支持手足 點解唔係黃？

好明顯俾人屈藍
明明飲咗幾個月都黃

黃店唔一定等於要平靚正
想幫襯就幫襯想支持就支持
自己fc

好慘...

比嗰度啲同行屈
見到佢話佢藍已經覺得奇怪
明明我七月食嘅時候已經知係黃
今次啲貨咁貴似係來貨價 食開都知佢成日比折人 點會貪個小小

有手足甘講:

葵涌廣場人流減少了很多很多。老伯伯的深黃小店就快捱不住，他有一個相識幾十年的藥房老闆朋友，幫他租用半個店面賣一些口罩，勉強補貼少少租金，口罩都是一些日本大牌子如白元，雖然中國代工但我檢查過相信是真品，價錢不算貴，買了一盒給家人，另外再買了一些飲品。到了這樣的環境，他依然放很多支裝水免費給別人，日子不好過，大家好好互相支持。
Ps, 最好瘋狂買嘢飲，只買口罩伯伯係冇錢賺嘅，貨品不是他的。雖然啲口罩都好好又不是炒價🙂

請自行查證，這個不懂做生意的伯伯，一見人的外表稍為年輕就突然強行減價，又用新鮮水果做果茶，tg 時又開門支援！賣飲品又免費送水是什麼玩法。

佢之前係大窩口我都飲開，每次都會平2蚊比我，但自從親耳聽到佢同嗰阿伯係度屌手足，心都寒埋，係度偽黃r生意

偽黃學人告咩急，先唔講佢發國難財，淨係講佢屌手足話手足抵死，點都唔抵幫襯啦

勁多人排隊咩事呀

項明生啲friend?

連登話係就係啦

曾經聽有人話個仔係藍，個阿伯係黃喎

dklm 偽黃仲要扮告急呃9手足啲錢我真係寧願信深黃手足講佢扮黃單嘢都唔會幫佢告急 痴撚線
告急唔係俾你啲偽黃用㗎

告急 結果係偽黃